[IPHONE] Notification光暗

有冇巴絲可以話我知點解message notification 會有光有暗 而唔可以統一

利申: 有強逼症

唔好呀樓主 依度用wechat又會比人圍架啦

WeChat 問題